支那星反台獨杯葛金馬獎，新加玻籍鞏俐拒上台！

大會原定由執委會主席李安及評審團主席鞏俐頒發最佳劇情長片獎，但鞏俐卻在「台獨」論後，拒絕上台。

李安更在台上催促：「鞏俐，你不上來跟我頒嗎？」但她依然無動於衷，李安表情略顯尷尬。

手持新加玻護照，又扮晒野愛支那。

北方炎黃子孫係天然統

唔上台領獎咁出席嚟把撚呀？

咁佢去到先知班台灣佬講台獨。如果一早知既話，班支那星又點敢出席

呢啲咪同嗰啲口講愛國但舉家移民嘅支那閪一樣囉，做人做到咁衰過畜牲

真係嬲嘅應該上台發難渣嘛

佢又驚講錯野得罪鬼佬

唔係移咗民拎住本外國護照，又響中國撈到油水，點會講得出愛中國呢 d 咁嘅大話

揸的士條撚樣都好撚愛國

無外國護照
憑咩講愛國

有得叨光好似李連杰你去到天涯海角都係中國人
影衰晒個班好似吳亦凡幾愛國都係外國人

查稅

台灣金馬獎係屬於台灣既 支那人點解要拎

sorry ，呢度無人識佢

呢隻臭雞同魚皮國一樣, 最中意食多家茶禮

就算16 億人識佢都打唔入地圖得一粒點都冇ge香港市場